剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(128)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
111.
112.
113.
114.
115.
116.
117.
118.
119.
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-127文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

屌你老母話移民咁撚樣嘅藉口都講得出

笑左
話唔定係真呢
我都好多fd 移民
講真

話年尾移民，俾我見到佢拖住第二條女係街

LM

祝佢生花柳

[/quote][/quote][/quote]

[url]好唔開心點解要咁對我[/url]

真
成世女未遇過咁撚賤嘅男人

個畫面有啲似係裙底避雨

溝通雙向ga ma 二弟子，迫唔黎 不過宜家好左好多

如果聽朝早有8號就好

12點3號左
不過我估8號機會唔高

星期五

其實 唔通面對面講分手你就會好過d 咩？
有d 說話 面對面真係好難講到 …

去到分手果一刻 咩都係假架啦 甜言蜜語都係假 最慘係無徵兆就被分手 安慰自己下個會更好

你個ex似唔似有第二個？

佢都係咁講，但真心好唔尊重我。不過都分左，可以點

係，只好講係早分早着。
唔好浪費我嘅時間

我遇到嗰個係話嗰算命同佢講佢將來嘅老婆會喺大陸識到，所以唔會同我有將來。其實我覺得真係愛一個人係唔會因為算命嘅一句說話而困死咗日後嘅人生，我覺得佢真係好自私，對佢嗰人格好失望。佢仲同我喺whatsapp 話不如做返朋友算。

18 巴 同性戀
啱啱同咗個中學同學分手，只係拍咗拖兩個月
諗住可以行一世
點知佢尋晚好突然同我講話更享受自己一個生活
所以提出分手
我不斷挽留都冇用
明明每隔一個月我都會問我同佢相處得舒唔舒服
佢都話唔錯
我仲間唔中送下啲手製卡仔同禮物送比佢
去證明我嘅真心
我問佢係咪考慮清楚分手
佢係whatsapp度好決絕咁話已經考慮咗一個月
仲話我值得有更好
我付出了咁多
換黎嘅竟然係分手
但我真係好中意好中意佢
點算

明明當初佢都好開心 又會間中上黎我屋企
我放唔到手 兩個月雖然好短
但我同佢中學已經識咗兩年
我認定佢係我終生 好難想像無咗佢嘅生活

半頂帽都戴左落去

18歲 你的人生仲好長
認定終生早左d
何況佢都真係應該唔係好中意你
後悔應𠄘左你一齊

係咪召喚我上水

一齊4年 前幾日分手
對方無打算同自己結婚同有將來

係 佢話佢無諗住結婚 亦都無可能早婚
講得依啲其實潛台詞姐係唔想同你結婚

有錢

米理佢，呢啲人唔值得你嘅時間同心機

你放低未

一齊左差唔多4年 被分手
佢話諗得好清楚 話分左手呢段時間過得好好
佢話對我嘅唔係愛 只係因為我對佢好所以佢對返我好
好難受 好絕情
但我真係好愛佢

有無人可以陪我傾下 真係好難受

4年黎相處係點樣？無啦啦叫分手實好hurt

海景好正

我都係4年就分手
今日執相又忍唔住

其實分咪分，咁多籍口做乜鳩

一直相處都無問題 早排都仲講緊想去睇新盤
同佢屋企人睇法會有唔同但我已經變緊 佢都知我變緊

齊加油 咩事分開？

我真係好想比佢知道我會等佢架 我知你會睇連登架
你話比我知道你過多陣會返黎啦好唔好

一齊左3年幾 分左就半年
發覺重未放低到 一睇到佢近況情緒起伏就會大
點先可以盡快move on到
同朋友講到唔敢再講了
上嚟呢到呻下 一直都睇緊post

聽日仲要返工 訓唔到

點解要係冬天黎既時候講分手

我chur係因為太過重視啫
真係唔可以傾下咩

扮工

開心明白，走唔出係心態問題，係唔比自己離開呢段關係，當你受夠就會主動走返出嚟，最近都開始出返嚟識人，建立自己圈子，重捨返開心

係咪因為忍左好耐啦
你點chur呀

same 一齊左三年期間已經試過分過一次不過同日佢即刻搵返我話想再試下比多次機會大家,同到今個月同佢過完生日佢就提出分開了,問題係佢覺得大家唔夾,我相信佢同我一齊都失望左好多次先決定,好辛苦失去才懂得存在的意義,由相識到戀人再變成陌路人哩種感覺,好難受而家我每日都令到自己好攰等自己冇乜力再去諗

一樣第一次佢肯試返一齊證明大家都係真係,不過時間耐左我又唔識去關心佢,我真係好後悔本身大家都傾緊出緊買樓,哩幾日我放緊假都唔敢留係屋企好辛苦

Long weekend 希望大家都享受好天氣啦！

你地覺得分開咗幾耐先可以拍得返拖？

ex有新歡
我哋前一晚先一齊瞓
佢口講愛我 又話遲啲想搬出嚟同我一齊住
但又話我哋返唔到轉頭
好痛好痛 夜晚瞓唔到
不斷喊 返工又喊
一靜落嚟就喊

姐係佢出軌

我哋四月分咗手 不過有keep住見
一齊咗四年

分左手 但仲一齊訓？

我犯賤

再見亦是炮友
不過人地搵得第2個
你就唔好咁傻 好走啦...

我唔捨得呀
經歷太多嘢

臭雞

到底過分咗幾耐再拍拖唔會比人認象唔好

識有啲人唔係未move on，而係唔想比人覺得分手冇耐就再拍拖

拍拖係為自己而拍
唔使太着重其他人嘅睇法

未有第二個，但開始move on 緊，感覺良好

不如分開下
冷靜下
依句有冇彎轉

我真係好掛住佢
好想搵返佢
到底可以點

但有冇咩徵兆？

搵啦

我真係接受唔到

咁你係到搵下我地啦

因咩事分開？

接受唔到要分手
但係都係我自己衰 冇好好珍惜佢

依家我真係唔知 之後要點過

其實有
係我衰成日懷疑佢

我用黃色loreal

轉去個班

[/member]

好想bbq 雖然早2日韓燒左

見到笑死我

我d fd 覺得韓燒同bbq 1樣
有無人同我一樣覺得2樣野唔同

好癲⋯⋯

拎住燒 有feel 好多

係
同埋d 味都唔同

我又黎

一齊兩年分咗手都兩個月，挽留咗好多次，今日終於俾佢blk咗點樣可以唔諗住佢

本身已經少朋友，佢地又忙，冇左男朋友又剩返自己一個，覺得冇人需要自己，就算我消失左都冇人在乎

千祈唔好咁諗
你出聲，我相信你嘅朋友都會聽你呻

當然我哋都會喺呢度聽你講啦

魚魚我地約埋一齊去

講下笑
我會飲下少少但同會去酒吧個d

*唔

如果去食飯飲下我會ga
但可能身邊朋友都唔會約落吧同岀夜街
所以從來都無去過也無想去
同埋屋企都管得好嚴

可能你已經做左你唔知

唔通… 你仲係… ？

小朋友唔洗識lee d

你唔後悔？

sorry覆錯post

好耐之前佢都想分 我箍
知我自私 但我攰啦

想試3
2好似好辣
樓主叫少辣都似譚仔3小辣

咁搞笑 唔係多數會好好訓嫁咩

愛佢愛到攰？

我最多食到5小辣已經頂唔順

5點起身做晨運個d ？

好似串左少少

5小辣已經耳仔痛

你早起唔到

打左依家份工之後已經無正常作息過

去左邊度玩？ staycation ?

好好呀 去左邊間？

有感覺好正常嫁喜喜

我諗你朋友會體諒你ga

其實不如咁諗 雖然大家都已經唔再係朋友
但始終大家都有好好相處過
睇到佢依家幸福快樂 好好祝福佢吧

傻瓜你已經做得好好喇
lee半年你好努力 將來都會過得好好

喜喜我明
上星期我見到對狗男女的合照我都有崩潰
得返自己一個係度未放低 感覺真係好難受

唉 最後都係分左

一齊七年喇，都感覺到佢覺得淡，最近一兩個星期好明顯，之後佢就話淡，想分開下

我好唔捨得，佢真係好好，連到最後都比足時間我做心理準備，但係我真係好痛

唉，我都有責任，我唔係一個浪漫既人，我覺得係自己比唔到佢想要既野佢。

佢講過唔止一次，但係之前大家都會努力，今次只不過係佢攰喇。

我話過我會等佢一個月，如果掛住我可以隨時搵我，但係我知機會好微，就算係佢都唔知點樣開口

我好掛住佢既笑容，好掛住佢會陪住我，好掛住佢咁好，好唔捨得

加油 不是因為有希望才堅持 是因為堅持才有希望
趁依家靜一靜 咀嚼下點樣可以令自己變得更好
用行動話比對方知道你想再努力！

多謝你，我會係依一個月準備好自己，隨時等佢番黎。

佢講過唔想我再受到傷害，但係我唔介意，只要佢係我身邊，佢真心需要我，哪怕只係多一日，我都會出現。

最近同拍左4年既男朋友分手，覺得個心好痛好痛，一個人原來話淡就可以淡，仲要完全無先兆咁，我知我仲好愛佢，完全唔知可以點move on...

傻瓜 唔關樽鹽事
只係正常情感黎姐
久不久係會有回馬槍

早幾日喺街上撞返ex 同佢屋企人...

好想搵個地方靜下，但呢幾日假期周圍都係人
尋日單拖上山諗住搵個地方，靜靜地坐返一頭半個鐘，點知上到山仲多人

尋晚打咗段千字文比佢 同佢講我會等佢等到大學畢業
但佢只係用好陌生嘅語氣同我講做朋友
然後比我發現佢分手後私底下開新ig fol一個15歲同性戀男仔
佢哋係遊戲度識，我未分手前問過佢，佢話只係一般朋友關係，見啱傾所以傾
然後ex仲要move on得勁快 我打咩佢都勁冷淡
其實我係咪戴咗綠帽 佢無縫接軌咗？

多謝巴打回覆
只係覺得呢個圈子太細太亂
要搵啱嘅人太難了
我都冇力再去為下段關係付出了

我已經盡量做到好好了
知佢想tran科忙學業 一星期只係見一兩次面
仲係去自修室溫書
得閒就會去買野食到佢屋企樓梯坐
知佢翻工攰會為佢打氣 同佢講我哋一齊捱落去
定期會做下手作仔送比佢話佢知我嘅諗法
明明呢兩個月一場大架都冇嘈過
上星期仲對我好好
但突然就分手，令我失去曬信心

承受取向同承受分手痛苦 我揀前者

今年fm
大家都唔同大學
佢做嘅每個決定都係決絕 應該都冇挽回機會了
希望十幾年後可以等到佢翻轉頭

分手幾日 有唔開心但無喊過
避開晒所有有關佢嘅嘢 唔想聽到任何有關佢嘅嘢
同朋友傾過 大家都覺得好過份
但我連嬲嘅感覺都無乜
可能有嬲過一下 但我連搵佢鬧都唔想
反正就完全唔想再接觸到呢個人
其實我咁嘅狀態係唔係樂觀

感覺冇人比得上佢了

拍左三年三日前分手，各位好

撐住啊同路人 最痛唔係受到傷害 其實分開呢個決定先係最傷害... 大家都等緊一個值得等嘅人

多謝巴打

我盡量了 我send咗千字文比佢 講埋我嘅諗法就決定試下放低了

傻瓜 相信自己
起初你入班都話自己唔得
依家咪一樣岀左班

通常一個人會愈坐愈blue

行為上似軌左
但講真你都確認唔到
真定假得佢先知
但最起碼佢已經好清楚咁講明左佢唔會回頭
你也唔再需要花心力係佢身上面

你本身係個好理性ga 人 ？

收工上黎以為自己入錯hehe post

好有創意

係

只可惜佢覺得 佢等緊既唔係我

屋企冇自己房，長期冇乜私人空間，所以先想出去發洩下自己情緒

最後跑多左幾座山，完全唔俾自己休息，然後見差唔多日落就搵路落左山了

佢有冇感染到你變得感性左？

我本身都係好理性嘅人，有朋友甚至話我理性到無乜人性 有點冷血
但就係ex 嘅出現令我有返感性一面，而分手後更加令十幾年都冇喊過嘅我 當街當巷喊到傻咗

冇 佢令到我更加理性
或者我心入面好清楚就算我點樣佢都dont give a fk
無論分手前定分手後都係
唔知會唔會因為依個原因我寧願將所有情緒都抑壓晒
或者對你來講依個人曾經好深刻愛過先會改變到你？

我應承咗佢我去到大學畢業前都會等佢
我向佢應承過嘅野每樣都有記低同實行
希望四年後佢會因為咁而感動

雖然聽落好黑心，但我諗個台仔得15歲
仲要異地戀，應該好快散
雖然等好似好傻，但係我係呢刻我會想等
等嘅期間會增值自己，令自己變得更有吸引力吸佢翻黎

明明日頭都無咁難捱
係到咗夜晚就不斷諗起佢
Stalk佢ig wts上線時間
Log in佢ig private帳睇台仔啲野
唉好困擾

就算有好仔仔 都要move on咗先
唔想將人哋當成水泡
受一次我受過嘅傷

多謝巴絲打鼓勵
呢幾日我有搵過frd傾計
都有上網搵點擺脫失戀感覺
情緒係開始有少少平復
但係目前未有一個確實嘅生活支柱
想做好多事都力不從心
只係打算畢業後翻中學做教畜
其他咩目標都定唔到

我唔係介意hehe 呀 唔好誤會
我身邊都有3個hehe fd 全部都係姊妹黎嫁
只不過係突然大家轉左話題講BL好好笑

喜喜 唔好錯重點
佢點諗佢點睇 已經再冇意思
為自己以活

如果要咁諗 我輸左俾個肥西咪好唔得掂
講真 唔甘心一定會有
但愛情冇分對錯
可能條件上你比佢依家另一半好
但可能佢只係選擇岩自己著ga 衫姐
件事已經發生左
可能相方都有做得唔好的地方
係過去的事到學識令自己變成更好的人 先係你要做的事

係真心理性定習慣收藏自己的情緒先

適當的發洩自己係好 但唔係太過份
唔俾自己休息真係唔得嫁巴打

佢從來冇要求過你等佢
4年後你只換黎一句咁ga說話
你就會覺得自己on 9 左4年

我都預咗係咁嘅回覆
佢係一個好理性嘅人，做每個決定都諗過度過
決定咗就唔會變嘅人黎
我知我on9 但我想呢四年繼續用朋友身份同佢過生日過節日
但自己一定會好痛心

其實有時同hehe fd 講心事仲好講出口
始終佢地有多一種角度睇法

佢未必再想你同佢過生日過節
講真 如果你繼續睇佢fb ig
login private ac 只會令你走唔返出黎
直到你發現佢出軌的證據為止..

i know that feel bro
一次又一次的打擊係會令人好辛苦
但每一次 你都會進步多左少少

但我真係真係真係好唔想失去佢
我成個世界都係佢
一諗起佢咁快move on我就傷心
但自己都知自己抵死，心甘情願做隻兵去付出

係
不過覺得佢地其實都好叻
始終同性戀要面對的壓力真係好大
明明只係想簡簡單單愛一個人 但一D 都唔簡單

一到夜晚就好難捱

咁佢始終真係有同你一齊過 又唔好講到佢只係當你係兵

可能一齊嘅兩個月日子 佢好想快啲忘記添

喜喜 講真
如果你真係唔ready 見到佢
不如早D 同你個fd 講叫佢搵過第2個人幫手
我諗佢會明白

lee 度幾夜都有人陪你
如果訓得到就早D 訓
日頭有陽光心情係會好少少

咁樣講一講又好似有啲唔同
應該話本身偏理性 再加上拍拖之後就更加習慣唔表露任何情緒

同EX 分左手個半月, 佢一直好鐘意我... 直到我言語上激嬲過佢三次, 佢第三次就同我分手 分左手之後講野好冷淡, 24個鐘先回我一次MSG... 分手之後果一兩星期佢話都覺得可惜, 但迫唔到自己同翻我一齊 佢話俾啲時間大家 等佢忘記晒啲唔開心既野, 同埋如果我有改變.. 隔一段時間重新建立過可能有機會一齊翻...... 我都唔知仲等唔等好, 中途依家搵佢, 佢好冷淡, 係我黎講唔鐘意就唔鐘意.... 邊會可以覆合.... 但聽到佢咁講我更放唔底.....

最辛苦係係最熱戀既時候, 突然間話失去就失去..... 又要忍住唔搵佢, 因為搵都會好冷淡

其實2個月真係唔算好長
不過你地都識左好耐

咁個日期係幾時 ?

點解拍拖反而小左表露情緒呀 ?
你好小同對方講你諗法同感受 ?

咁其實我諗佢又未去到唔再中意你
只係溝通上面你地都有需要改善的空間
咁如果單單只係lee 個問題 我又覺得大家都值得去為對方進步多少少

但佢對我好冷淡。態度唔同晒 同埋對我幾反感下

我諗佢都要D 時間去諗清楚同冷靜落黎
搞清楚到底自己仲愛唔愛你
定係愛你但接受唔到你的溝通方式

有， 可以講出黎傾下

我諗都有機會係咁， 我由頭一個月癲晒咁控制唔到係咁搵佢 變到依家已經開始控制到。 之前怕唔聯絡就會無左。。 依家領誤到就算係咁搵都無用。 仲會惡化。 多謝你回應我

你地一齊左幾耐？ 開頭一齊既時候係咪咁？i mean佢話大壓力

開頭既時候係咪好好？ 中間有無成日嘈交阿？

唔想同朋友呻
於是開左個ig向全世界放負

有共鳴就follow啦

嗯。你同佢講分手，佢有無搵翻你？
我諗緊壓力係邊到黎？ 除非你係咁chur 成日講要佢點點點。。 如果唔係應該唔太大問題會形成壓力

我自己認為 首要 佢夠鐘意你或仍然鐘意你。

一值擁有又習慣左咁既模式唔係咁容易改變。 好似今次你同佢講左分手。 都順便可以睇下佢有幾緊張你

bro我同你有90%相似 雖然我係對方提分手，差唔多3年既感情，就咁就消失左，剛剛見佢ig刪哂啲相，好震撼，比人打穿左個心咁

你有冇同佢溝通過下哩個問題先？

尋日分手
其實都諗左好耐
一開始佢無理取鬧既話我會同佢鬥鬧
直到而家我開始忍
但發覺個人忍落去係會痴線
到前兩日佢又因為小事係大庭廣眾嘈
我真係覺得佢性格差到無可能會改
成日用藉口去掩飾自己
今日m到
聽日又話唔夠訓
再講就話自己係顛既
我真係頂唔到落去
想像唔到如果同居之後既生活要點涯

講左分手之後其實都仲有一絲希望佢會同我say sorry
如果佢態度好d仲會同番佢一齊
但佢就繼續用藉口黎掩飾
我真係好失望

今朝起身
突然諗起佢一個人會唔會唔識照顧自己
佢會喊會一起身又會係度喊
再無人安慰佢
佢本身已經無乜朋友
又會覺得佢一個人好可憐

準備分手
拍得一個月但好愛佢 依2日無啦啦對我好cool
琴晚話想分開下諗清楚 我問可唔可以唔分開 佢就話分手
咁唯有比1星期佢諗啦 依星期大家都係報下到就算

真係唔開心的話，不妨搵個方法發洩下自己嘅情緒
Every giant will fall

真正地深愛過一個人後就會發現一段關係入面好多野好難再用理性去理解，會好不理性地想為對方付出一切，打從心底地不求回報咁改變同付出

嗰幾日即係心煩意亂，成街都係人 連屋企人喺附近講幾句說話我都覺得個世界好嘈，唯有做運動 chur 下自己去distract 一下

佢同我都係好小講自己諗法嘅人，
所以有好多拗撬 到之後我肯講 ，
講緊可能一個月最多一次或者even無，
但佢就覺得我比負面壓力佢 嫌我煩，
我都唔敢再講

lee 個星期去敷下面膜 汁靚仔d 自己

我之前都係咁
失控咁搵佢
之後佢d 說話就愈來愈難聽

個感覺好似無岀現過係佢人生入面咁…

熱敷會再腫d

同佢一齊年半 分手原因竟然係佢話仲未忘記到ex

其實性格唔岩真係好難繼續落去
大家都會好辛苦

佢有冇講點解要分手？

日頭可能要安排多少少野俾自己等自己攰d
夜晚試下聽下音樂訓？

自己就住啦
你已經好叻嫁喇 會搵岩ga 方法去處理自己情緒

男仔大少少ok ar

似乎佢唔係好願意or 不擅溝通
其實屈住唔講人地好難知佢諗法

無力感，真係無乜野可以做。 好似病態咁 有時會係咁諗 控制唔到自己。 你仲有無諗佢阿？

我已經唔知佢係一個咩人
我都有叫過佢講下自己諗法 結果都係咁
仲越嘈越多
最後分手原因結論為性格不合。。。

佢覺得我自私 好多野諗左自己先
我識左佢幾個月 佢次次黎m都係月尾
有早排有次佢差唔多黎M 個人唔舒服 但係我唔係好feel到 你撩下佢果d(好輕微）錫都冇錫
佢覺得我應該要知道佢唔舒服 只係諗著自己想要

有時都會有諗起下 不過都過左去

其實姐姐有咩好

我覺得一樣

其實性格唔岩真係好難行落去

其實sex方面唔夾都幾難搞

處事唔得體真係好難搞…

唔係唔夾
佢覺得我要知佢就黎m唔舒服 唔應該表現出我想要

咁有冇同佢解釋到如果你知佢唔舒服的話你唔會咁做？

無帶遮 岩岩跑去巴士站

佢拎住個點就係 我應該要知道佢唔舒服

加油阿, 希望你遇到個好同適合既

下 咁你又唔係佢 點會知佢唔舒服
除非佢唔舒服很好明顯嫁姐

未去到好大ga 岩岩跑左返屋企
不過明顯涼左

又唔係好明顯

咁其實巴打都幾慘

唉 打左d野比佢話佢聽我仲好愛佢 但比d時間佢冷靜
希望真係會冷靜到啦

感覺佢有d細路女
巴打唔好介意

佢好自我中心
有次啱啱拍拖冇耐 本身約左星期5去飲野
但佢星期4同我講話屋企人臨時話星期5要同親戚食飯
咁我緊係有d失望啦 都係覆左句：唉 咁無辦法啦 下再飲啦
佢就好大反應 覺得我唔應該要唉
佢既意思係 佢又唔會走左去 間鋪又唔會走左去 點解要失望 唔應該咁小野就唔開心
我都唔知係我問題定佢問題

有冇試過同佢理性溝通下
不過覺得佢會發你脾氣 然後話你點點點
你如果想繼續一齊 諗下自己可唔可以一直頂落去
如果唔係 早散早著

唉好撚難搞 我理性都覺得好似你咁講
但又仲真係好撚愛佢

試下傾下先囉
點解咁公主都有人咁死心塌地
公平咩

咁人係犯賤既 之前拍2個都係人地付出多過我 我又唔係真係好中意佢地
依加咪報應囉

佢肯唔肯同你出黎傾先 肯既靜靜地既海邊我覺得唔錯

嚴格黎講 應該係同我一樣 公主癌

要佢肯岀黎俾返你先得嫁

對你冷淡係因為佢唔夠中意你

你夠愛 但係次次咁冷淡可以keep到幾耐
1個星期都想死 好似得自己一個愛佢 佢就愛理不理咁

感覺就快又到聖誕
好似好多失戀POST?!

zoom 上緊堂

可能佢係好愛我 佢唔中意表達出黎姐

佢有無講點解要分開？

做咩 我幾sad都自閉唔到 中意搵人傾

我都今日放假 朝早剪頭髮下就打拳 返屋企hea左陣去fd到食飯
瘋狂搵活動等自己忙d

1磅
去個廁所都無左

巴打返咩工？ 休平日？

可能佢見到你改變自己改變得好辛苦？

男朋友突然話要冷靜2星期
block哂我所有嘢
我系咪叫做被通知分手？
定要等佢2星期？